中原城市CCI指數按週+0.28升0.17%

中原城市(大型單位)領先指數
172.26
0.17 % 0.28

都叫大家買大型屋苑㗎啦